[父你老母 醜態百出有片] 民建聯副主席落區講父親節快樂 比市民屌到笠水

民建聯副主席陈学锋

市民好波

戰鬥力好強

追擊佢地!佢地有報應架!

紓壓

主席正啲

人手置頂 大家要效法

靠廢老圖

大快人心

理論上好似會

係

口頭勇武(效果拔群)

應該用潑婦罵街式攻勢，圍著佢話佢支持警察打人

如果我區個民賤聯社區主任夠膽聽日落街搞父親節宣傳，我都想拍片當面問佢立場

加油！！！！

真係希望聽日就垃圾局選舉！！

請受小弟一拜

西利， 屌到佢頭耷耷

要廢老圖先有用架
班支持者都無腦 你同佢講道理把鬼咩

呢段片睇到係仲有人支持民賤聯

好波

勁 受我一拜

你用下個屎忽腦啦

支持其他義士
吊埋班民賤聯

血債票嘗

成班廢老支持民賤聯

吊晒佢地成班仆街就岩

巴打好波

選舉既時候

一定要組多幾個人問佢

好撚多廢老支持
屌拿星
真係要呢班廢老死哂先得
後生一輩接番軌,民主派先會壯大

其實應該乘勢追擊 建制
搞文宣果d, 等佢地「有影響」
鐵票難搞，但應該都有影響掛

其實對住廢老時用長輩圖內容感化佢好過互屌

屌得好撚爽

屌到入lift

追住嚟屌

字字鏗鏘有力

垃圾

次次都係差少少先兜得走條友

冇涉及買賣廣告/貼喺某啲私人地方度，例如：巴士站、電話亭、燈柱就ok

市民好波

屌柒埋啲廢老
成日話人收錢
我比錢你企最前線

推

我都好撚想發夢，成撚夢見到公屋大堂有民撚連的支持修例海報，發夢撕撚左佢，有無識law的告得不得，佢貼在大堂的區議員壁報板到

好正

廢老: 屌你 收錢！
： 阿伯 你用下你個屎忽腦啦 幾多錢先叫到百萬人出黎呀？

抵屌架，成個西環唔妥呢條撚樣好耐
全部票源都係D老而不
佢未走既話我而家搭車去屌埋一份呀

做得好 見一個鬧一個！

lm

好撚勁條片

笑死

見到佢個樣唔係唔想出聲真係駁唔到

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

當場捉到會罰$1500,
利申罰過

撐佢個啲人真係好無腦
有個仲死雞撐飯蓋
話佢有做你唔知呢

講真有做嘅話係會公佈嘅
撐佢啲人真係勁戇鳩

個廢老：人地有做諮詢你知咩？
我心諗..原來諮詢係唔洗人地知
啲廢老真係唔識架喎 有米派就支持
冇錯 民賤聯就算做諮詢都係冇人知 因為密室政治

戰役力好強勁

屌得好

我幾時先有咁嘅戰鬥力
做得好呀！！！！！！

追到入lift，真係好撚勁

父你老

太有型 以一敵幾 全部敗走
香港好需要依啲人

追撚到天涯海角

仲夠膽自己po返出嚟

沒有最無恥

好多狗吠

個義士好屌得

但到佢地死晒
之後新一批選民就係依加嗰班玩抖音飲喜茶 廣東話都唔識講嘅中學生

條女好似唔錯

好勇武啊市民多謝你

推到班仆街建制收皮
dklm收錢收錢
收得最多咪呢班死人賣港賊囉

推啊

就係呢D廢佬助長垃圾建制派

最搞笑條友話人地做左你唔知
但陳都唔敢出聲

大家記住區選投票!票債票償!

真心好波

屌到上樓

到底點先可以收佢皮
堅摩區比佢贏咗真係好撚嬲
佢自己都有個仔㗎，點解可以咁仆街

屌到1棟都冇

癡線佬

支持

勁